留香港係咪姐係等死咩用都冇?

其實講真真係諗唔到有咩出路

你咪講左

諗下去邊happy仲好

你可以去競選特首